陳奕迅終止與Adidas合作 堅決抵制任何污名化中國的行為

屌你老味 到單春

終於表態了

仲有人話佢係黃

暗黃

黃晒啦

其實佢不嬲都唔係
係有班人不願面對
係咁話佢係黃麻醉自己

乜撚嘢叫我司

我司呢個term真係好柒

e神黃架

大家明嘅，在心中
就好似姜 B拍金拱門廣告，都係身不由己
經理人威逼
大家唔好鬥黃分化

讀多少少書，
唔好淨係識粗口

記得燒埋屋企啲nike呀

唉

對新鞋要dum啦

垃撚圾

讀過書都知聲明用「我」係柒到飛起

暗黃不分化香港人最冇骨氣啦，割完都唔計呀

春袋？

支那文化

我屌

可能做男人單春諗野比較單純

一粒睪丸就黃

點解你係藍架，六月飛霜呢